國務卿布林肯：反對再以軍事干預行動去促進民主！

美國國務卿布林肯在國務院發表外交政策演說，表明不贊成美國再以代價高昂的軍事干預行動去促進民主，指美國過往曾以這種策略或透過武力去試圖推翻獨裁政權，雖然意願良好，但不奏效，而且破壞促進民主的名聲，令美國人民失去信心。美國未來會採取不同的處理方式。

布林肯說，雖然美國的民主脆弱，但認為袛有美國可以團結其他國家，解決自身無法解決的問題，又指美國在國際舞台上缺席，將導致混亂及出現另類領導層，損害美國的利益及價值觀。

［新任務］要學識唔能夠再俾新聞影響到自己情緒！

雖然連下sir 今日已經share 左6-7篇新聞
不過大家都唔好俾新聞影響情緒

全世界等你救,你就解甲走人韓戰越戰伊拉克次次打打下唔打或走人先